2019 韓國女星IG人氣王揭曉！IU、太妍都不敵性感夯團，冠軍追蹤人數比台灣總人口還多

2019即將結束，也是各項榜單「算總帳」的時候，其中大受關注的韓國女星 IG 人氣王，今年看頭也不小，性感夯團 BLACKPINK 不但再度全員入榜，且前4名都是她們！位居榜首的「她」，追蹤總人數更是比台灣總人口還要多！

這份榜單以有開設個人帳號的女星為主，像是周子瑜所在的夯團 TWICE 也有1120萬追蹤粉絲，不少粉絲就敲碗，希望她們成立個人帳號呢！

Top10：朴信惠→1010萬
幾乎每部主演的戲劇都是收視率保證的朴信惠，上一檔《阿爾罕布拉宮的回憶》在去年底播出橫跨到2019年初，之後大大小小活動不斷，也維持了活躍度。而她目前正在拍攝新劇中，令粉絲相當期待。

Top9：潤娥→1050萬
去年拿下第4名的潤娥，今年雖然掉到第9名，憑著出眾的外貌與演技，本來就吸粉無數，但令人意外的潤娥私下超親民又可愛，難怪至今聲勢不墜。

Top8：秀智→1134萬
清純的臉蛋、穠纖合度的身材，讓秀智在韓國有著「國民初戀」的封號。經常在社群上分享自己的真實生活，加上今年也有新作品《VAGABOND》上映，活躍度整年滿滿。

Top7：IU→1138萬
同樣追蹤人數超過1130萬的IU，以些微人數勝出。今年可以說是IU大紅的一年！從《德魯那酒店》席捲，到推出新專輯、辦巡迴演唱，一整年都是IU的話題呢！

Top6：泫雅→1240萬
性感著稱的泫雅，今年也是活動滿滿，不但推出了新專輯、辦演唱會，更是常常在IG分享生活。私下的泫雅其實「很少女」，不化妝時的她看起來更像是大學生呢！

Top5：太妍→1410萬
少女時代成員太妍，去年拿下冠軍，今年因活動較少掉到第5名，但還是有超過1410萬追蹤數。其實太妍非常會穿搭，本身算嬌小的她經常透過衣著穿出模特兒般的好比例，難怪人氣始終旺。

Top4：BLACKPINK Jisoo→1970萬
韓國夯團 BLACKPINK 真的太誇張了！從第4名開始包榜。拿下第4的是出道就獲得「怪物新人」封號的 Jisoo，因團員身材各個都太耀眼，她被評為是「最無殺傷力」的，但好身材加上甜美笑容，依舊吸粉無數。

Top3：BLACKPINK Rosé→2100百萬
BLACKPINK 中具有獨特嗓音的 Rosé，加上火辣的身材和精緻的臉孔，完全就是殺手等級。擁有19吋螞蟻腰的她，穿搭也非常有型，就連簡單的T恤、衛衣都能穿出風格，難怪粉絲超愛。

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要29000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要7000人

deadline fighters 請出招

Top2：BLACKPINK Jennie→2310萬
有「人間香奈兒」之稱的 Jennie，因時尚品味獨到，完全就是品牌最愛！加上姣好臉蛋與身材，代言活動接不完，無論私服穿搭或公開場合，只要一站出來就是超吸睛呢！

Top1：BLACKPINK Lisa→2790萬
有著完美的九頭身比例，被封為「人間芭比」的 Lisa，是2019年韓國女星的IG人氣王！長相精緻的她也擁有逆天好身材，不只經常分享穿搭，也經常分享美妝、保養、和生活的話題，隨便一站都是一道風景的她，冠軍實至名歸！

我地黑粉尾能到...

好想做秦國人!

黑粉紅!
黑粉紅!
黑粉紅!

四個齊上榜，唔存在唯飯

好撚亂⋯咁究竟BP定T寶先是當今第一女團⋯

IU

blackpink in your area

你娛樂台著名黑粉

黑粉紅到crazy..

我是blink

下年31歲既太妍...

好柒

其實頭4名都係佢地 都幾犀利

呢件癲雞

Bb

買粉

TOP1=定延